覺唔覺今季美職（MLS）季後賽悶左好多？

掛住以前七場四勝制既季後賽
依家一場過好無癮

冇左lbj

冇左廢佬伊巴梗係唔好睇

你一定係冇睇到尋日Western Conference final嗰場

季後賽本身就白痴